你想鄉黑唔開心 唔一定入村

反黑組既同事
我未見過一個地區好似元朗咁黑社會咁集中